港台 視點31

呢單好明顯係完勝黎，咪撚再話我地呢邊嘈交一定輸
作為一個中學校長，鄧飛同一個大學生辯論，本身係資歷上已經唔對等，居然都要用到泥漿摔角，老屈觀點打稻草人，莫須有呢d招式黎狡辯。佢提出嘅所有觀點，鄭同學都有明確作出辯駁，跟住還擊唔到唯有不停以點解要係學校搞港獨扯開話題，儘管已多次話否認冇搞過港獨
你討論還討論，結論必須只得一個

最後鄧飛話你可以send意見去特首辦，鄭同學回左句send意見有效改變到政府就唔使200萬人上街啦

雖然貴為中學校長，竟然都冇能力用論點去駁贏人，真心為呢個政權嘅教育制度感到悲哀